Part time vs 上莊（細莊 較頹）

歡迎大家理性討論

Why not both

有衝突咩?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

留番d時間幫香港

quit la

去發夢啦

時間衝突
上莊仲有機會要貨金

唔係想食囡就唔好上莊，無著數

貼錢做義工仲要比老鬼屌

咁係你唔識分配時間姐，唔想出錢同時間咪返part time 唔上莊囉